有人喺哩個post sell藥

到底點樣可以學好python啊